有冇藍牙音箱推介？

電腦用緊 T20 II

其實藍牙音箱係咪普遍都好重 BASS

有冇啲三頻平均聽落舒服

筆直1000

小米小鋼炮 200有找

用緊bose soundlink ii ，好正

上淘寶買個藍牙adapter，咩都變藍牙

我不如落樓下買啊阿叔用嗰啲好過

JBL charge 3

boss 貴但真係好正

同意

onyx studio 3

套boss 2.1用左好多年都想換，留名睇介紹